窮到3餐都要食生命麵包。。。

食左4塊了

咁慘？ 比幾十蚊你食個晚餐

幾十蚊夠食幾餐了

等餓死中

你個名

有心了

毒撚一個更開心

搞咩

曾經都試過 袋住條生命麵包就去返工

肥婆一早訓左

係咪因為抄人個名所以咁

你仆街啦 洗大左又糧尾呀個陣

都叫左你唔好架啦

好痛呀

屌你呀

失眠呀屌

好橙

你2個痴線佬唔洗訓？

邊度有2個

我係無印良品 佢係名創優品囉！

原來係人格分列

佢抄我 我已經吿緊佢

真係冇飯食出聲 最多請你吃老麥 因為我都窮

點解唔食三文治呀

2個但我絲黎

佢精神分裂

make me a sandwich

剛個小時頂唔緊 最後訓左可能30分鐘

想訓 訓唔到

2日唔訓 之後正常訓返就得
姐係40小時唔訓

次次38小時就頂唔到
分心到分身咁樣
跟住秒入眠

試過三日唔訓 行路識飄

on9 咁快想死?

做功課 你唔明

你唔通頂=freeride

但唔訓其實好爽 個人唔會太留意其他人
個人自在好撚多
利申:太靚仔 男女都望我 。無視啲目光其實幾大壓力

kai嫁 當我未年輕過?

你有妄想症添...

老餅

真
其實好多人講

靚仔A0....身高160..

但有一小時放工
樓主上一上水又打飛機?

你?
Nancy都高過你

你......

膠200高 超骨感肉底靚仔
太高好難搵女

s9m我已經搭緊車番工

我都唔記得買左你黎食

骨感又肉底